*好奇想知攪反共組織會有咩競爭？

唔跟你枝笛就要競爭？
競爭d乜 鬥課金課得多？

-由1010 iPhoneX發出

留言小編inbox你

咁樓主想點？
不如坐係到等聖人出現？